一個一個p圖失敗嘅偽女神 【連圖】

我先 呢個乜春amanda，喺ig foodie @snappy_hk 版主
成日po啲整容失敗相出黎真係好嘔
個頭染到五顏六色 完全唔襯佢
樣衰都算 五官p到走哂樣
身材又吾喺好睇 成日露胸露腰露腳 點撚樣？！
好心佢 無樣無身材咪成日show出黎獻醜
姐喺咁 喺私人ig po無問題 但唔好係foodie ig po啦好心

LM

fake ball?

9成喺